城大出消防員開路

叫手足開一條路, 話in case有緊急服務
咁急出直昇機啦